覺唔覺冇錢又要買假野既人好垃圾

刷你好心啲垃圾冇錢就踏實d，咪撚貪慕虛榮買高仿名牌啦，買返平野算啦。

屌*

sor lor

覺，完post

哦

同意，down戲睇、上大陸網睇劇睇動畫、youtube聽無版權嘅歌、大陸app睇漫畫，衰過是旦一範都一鳩樣

讃成
所以樓主記得上itunes買戲睇

咁有錢買假野得唔得

睇留言就知冇得救
完全唔明點解依家啲人仲會吹奏買假野，唔覺丟架咩

一句講哂，冇錢又要型

無錢但買真嘢仲垃圾喎

認同

利伸： netflix睇片 spotify聽歌

買開superme

之前同班frd講買假野係充大頭鬼
佢地仲話我呢種想法有病

咁到底冇錢買假野垃圾啲定冇錢買真野垃圾啲

關為左虛榮感買假野咩事

唔關，點解要關？
我話都係好垃圾

通常都係得班公屋賤種會咁做

呢位巴打應該係一分子🤣

有無人幫手send呢個post俾ig女神jjjoan睇

出街大撚把mk著潮牌
假嘅潮牌

巴打養樂多就係其中一件垃圾

講明先我係仆街仔 我想買高仿